打風唔開得抽氣扇，廁所好撚臭

成家喺屋企輪個廁所
好撚臭呀

利申 屙緊屎